仆你個街，又再一次屙完屎有血

今日屙完屎後抹個屎忽窿，抹到有血，血漬上又有一小舊血黏液
對上一次屎忽窿屙血係今年4月，今日又嚟過，死啦，我唔想死住呀
我一生嘅心願就係成為香港政府公務員同嫁畀做紀律部隊嘅靚仔，我唔想咁早死呀！！！
救命呀！！！！！！！

我間中都有咁既情況，已經持續咗三年，到依家都冇事

知唔知係咩原因？

RIP

鮮紅色即係你舊屎太大 屎眼流血啫

屌 我呢排都係 咩事

係 樓主食多點菜
香蕉等等
暗紅色就真係88

無特登去搵過原因

唔擔心咩？

對唔住啊BB尋晚大力左

上次4月係鮮紅，今日好似都係，今日嚇到唔係好記得係鮮紅定暗紅。。。

睇醫生再同大家分享

屎忽有無痛先？
有就唔洗驚
無就去睇下醫生 可能內痔或者其他腸道疾痛

痔瘡咋...駛乜咁撚驚呢，鮮紅色OK㗎

唔覺得有痛
唔想睇醫生呀，我打死都唔會被醫生搞我個屎忽窿架啦，寧願死

用精液搽下個屎忽隆就無事

無既話真係要去睇睇
你自己諗啦

個天幾時先肯殺死我？

好走唔送

係咪抆得好大力呀 我成日都抆到損咗

3年黎都冇事，冇必要擔心

鮮紅色

少血通常係肛裂
多鮮血下次舊屎出緊果時唔好俾力由上面谷落去 俾d時間/分開柯

抆太大力同舊屎太大舊太硬都會出血 我成日都係咁